瑜珈妹穿高衩緊身衣「邪惡視角露蜜桃臀」 網狂喊：OMG

▲ 首爾瑜珈正妹近日再度登上PTT表特版。（圖／翻攝自IG／Sanga_yogini）
國際中心／綜合報導
南韓首爾一名瑜珈正妹近日再度登上PTT表特版，可見她擺出許多高難度的姿勢，倒立、劈腿也難不倒她，加上天使臉孔和魔鬼身材的組合，讓網友紛紛直呼「那個曲線OMG」、「這些姿勢太讚了！」
PTT網友11日以標題「YOGA的多種姿勢II」PO出多張照片，穿著白色緊身衣的她做出身體貼地、單腳高舉空中的姿勢，露出白嫩蜜大腿和蜜桃臀。根據她的IG和Youtube頻道，她時常分享練瑜珈的影片和美照。
許多網友看了留言提到，「身材太吸睛，不知道花多少時間在運動」、「看完覺得我自己的身體好硬，也想練一下瑜珈」、「有大膽的想法」、「這身材真是讚到不行啊」。
▼影片取自YouTube，如遭刪除請見諒。

高潮腳

上ig打j cap幾張圖post上ptt都上到台灣新聞

冇計，年紀大，發現身材都好重要

個屎忽

好明顯係影黎引仔
第二條youtube片個thumbnail 真係

樣衰咪熄燈囉
身材正呀麻

唔係排隊就行埋一二邊
條隊就快入到機場

後入可以解決問題

係咪啱啱射完，聖人上身？

戴紙袋咪得囉

Why bother wearing?

好想射滿佢個子宮

蜜桃臀真係頂唔順～